[推到完場] [光復香港 時代革命] 畢爾包 對 巴塞隆拿

19唔能使瞓冇人睇0300西時間

LM

贏左會唔會龜頭插針？

想睇

4bar9準備好迎來新球季首敗未

。。。

25bengor 我屌你老味！

大家覺得第一場會唔會贏唔到

818 2點 維園見
大家一定要出！

條中場要睇了

818見 推爆佢

推爆你too

古仔

幫手spread俾身邊嘅人

文宣手足

請問有無link

lin?

lm

呢個係正播黎?

古仔後備都冇係咪大機會走？

大機會，不二包主場好勁下

好似已經同意左借去拜 古ig follow左拜

中場竟然無拉影
華狗醒了

熱身姐 到開波就會無左

借

早，好耐冇看球

搵link 先

電話打左翼work唔work

第一場都靜到

3點得廢青睇

古

求link

冇美c ☹️

dejong真係幾靚仔

想屌

其實打442最好

電話佬係幾勤力既

Dejong定電話靚仔d

硬係覺得佢打左翼怪怪地

停一停，諗一諗

我靚仔d

光復香港，時代革命

悶到

古傷定等賣

連登巴塞定蝗少fans d

去拜

冇乜心情睇波

硬係覺得電話應該打右 丹打左

踢緊乜春

俾人㩒屌喎

Williams真係好快

又快又大隻 fifa好好用

對面3射啦

仆街，電話會唔會成為古仔2.0？

電話好過丹喎

無左美斯既4bar9將會變到賤種咁

電話唔錯啵 有咩問題

啱啱開季姐 比少少時間人地

丹d比波

有陰影

巴塞一億買親d人都柒柒地咁

Alena隻右腳係咪唔識傳波？

古仔打右翼，電話打左翼，邊個勁d？

睇埋場波鬆下
休息下
817 818 再上路

廿分鐘都未有一腳射門

agger
香港加油

丹又失

都猜唔到上去

小明想點咁都要搶

我覺得個中場好廢

深夜真巴

我覺得電話啲防守好有馬體會味道

有68都知咩料

巴塞同香港都要加油

Alena都幾廢下

中場好似完全冇創造力68打返右閘咪算

認真我覺得有拉仔成條中場定d

Alena+羅白=廢上加廢

企定定個隻定？

悶到嘔 戰術廢到
任人猜 零創造力

踢到咁點贏

Alena今場已經算好

睇唔出有咩戰術

盤古小丸子無左m10既打救

感覺puig仲好過佢

哇回傳

運都無埋

屌蘇9

SO9..

咁都唔入

puig冇防守

屌你蘇狗

華狗肯用alena 68
點解唔留古多陣 中場用古arthur dejong

仆街，so9傷鳩埋

so9我屌你老母

SO9

So9抽下抽下？

咁都柱

so9傷？

今場呢個alena 攻守都冇喎

出細佬啦

So9

細佬熱身 琴仔

天滅華狗

Alena算夠膽比波啦今場，68先冇用

件作客好似小學雞帶風紀帶咁

咁大獲

好撚廢

點解同打拿玻璃果場差咁遠明明人腳一樣

竟然

細佬踢右面

廢撚到

踢緊d咩

0射門

de jong真係好穩定
見到佢攞波都零舍安心

控球係咪仲少過對面

越你老母

睇到眼訓

西時間果然係西波
D 攻勢仲立過d 熱身賽

唔計人地回傳失誤 有無攻過門

細佬呢腳射得幾靚

又中楣 屌

細佬

丹控撚到波未

哇，係射門呀

入咗真係上神枱

去拜都好既 可以痴下盃
疤今季隨時雞胸

好想訓

骶認真睇佢好撚炆

根本無配合
So9果腳人地送
呢腳靠自己推大位

悶撚到，唔怪得連登冇fans

出丹又唔試下突破咁出你把撚咩
出基放左邊無突破剩係回後
咁不如拎個1.2億去加人再換返尼馬啦
都唔知華狗係弱智定點

半場0-0 氣氛一流

丹再係咁 真係攞去換返25無咁嬲

蘿白加alena真係好廢 唔好再用蘿白踢中場得唔得

認真我寧願買尼馬，起碼有保證望到成1.5億買丹就覺得尼馬2.22億超值到

Alena仲廢
用puig都無咁嬲
無創造力到 基沙文打左翼球球回比小明
華狗唔係中意442咩點解唔442

完全唔知佢個套路係想點撚樣
Roberto + Alena

禁區都入唔到，基士文作用係咩？

原來想要左翼咁買基沙文把撚咩 都on9

認真電話打左翼奇撚怪怪咁

放撚左去左翼呀 佢又唔係盤扭突破型
都唔知有乜撚用 想推大位射都做唔到

仲話輸1球入返幾球
而家攻勢都組織唔到

對華dee手下疤嘅進攻無任何期望

明明可以打4411/442
基沙文我打機都唔會拎黎打左翼啦
最多都係放右翼起碼有得大位射
出得呢個陣就打442啦
So9 griz
Alena roberto dejong dembele
Alba lenglet pk semedo

廢到咁 細佬一出黎靠自己先射到球

訓著咗?
明明有球走位入到禁區想二傳後腳俾68

毋忘721 毋忘811
817 紅土見 818維園見！

818和理非著黑衫
帶Gear護自己
818和理非著黑衫
帶Gear護自己

[818]和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！和理非！著黑衫！帶Gear！護自己！

巴踢緊咩

上年冇美斯嗰陣都好似冇咁廢

借古去拜仁做乜...
又唔係賣黎買人...
借走佢幫拜仁補強有咩著數..

波都控唔掂

出拉？

唔岩用
唔通雪佢咩

得罪講句
丹咪又係控唔掂

電話咁都叫控唔掂?
今場要屌都唔係屌佢先啦下話

點都一定好過Alena/羅白

原來有入到，咁都唔射埋

我屌你老母呀丹，又甩啦佢我屌你老母

丹 一講完又甩

咁撚簡單既波都甩

認真我寧願留返馬琴喺度都唔想用丹

認真點解咁嘅料都踢到巴塞，係咪千古奇案嚟

丹

馬琴控傳都好

阿丹又表演鳩傳

話古已經借咗比拜仁
堅定流

細佬傳俾電話仲好

睇丹睇到就吐血

又中柱

垃圾疤

華狗又急屎

丹賣唔賣到80M

1.5億買人番黎傳俾人，巴塞開善堂果然冇講錯，我係拜仁都指住你笑

根本買得太急 一季貨仔就買

80m

40M都要諗下 完全唔知作用係邊

加快節奏識唔撚識呀華狗
60分鐘喇仆街

第一日識佢？

對面williams仲勁過dembele
自己搞掂

個陣邊有得簡 仲要個個都知你賣完尼馬大把錢

咁都黃

拉
希望拎到1分

和到都偷笑

仆街，睇巴塞波好似去咗荒島睇波咁，完全冇人討論同睇英超波爭廿皮

好撚廢 踢緊乜

19時間姐

19時間19隊 冇得比

時間差咁撚遠

真係想買番25，一冇美斯啞晒火咁

零配合
不過始終無美斯無so9
巴塞始終都係只可以勝利11人

有so9都係咁

認真就算早場都唔見得多人

悶到仆街 究竟踢緊咩

買親咩人都係要等美斯救世

炒華狗先定出解放軍先

多人咪又係成個即討都係各自屌鬼
屌丹屌華屌高層屌垃圾隊
冇分別 有咩討論

無美斯真心唔想睇了

丹今場有幾多下鳩傳？

不如都係買返25算

丹係咪見到鬼

基沙文回防就肯落力 係前場就鳩行鳩企 有波就回後 想點

期待INAKI WILLIAMS

不如轉踢左閘

我相信係華狗問題
無理由個個買返黎落到場都咁鳩

丹控傳真係好差

跪求一分算

de Jong 真係好穩

仆街換27號

有機會
對方中間咁密集其實應該多啲拉扯同走動先製造到機會

上撚左賊船

西甲悶撚到，開鑼戰已經係閪波

冇美斯就冇人有創造力冇人識突破

成隊波啲默契差過街場

外圍鳩猜到完場

算啦 唔會贏到

有1分都執到啦

Agger

電話硬係唔太夾咁

不過畢爾包都縮到好後
難啲攻

前面個個齋企on9

So9傷？
利申：岩岩起身

電話愈黎愈有丹、古仔味道

得dejong rafinha踢緊波

丹真係無腳好波...角球都鳩傳

係越嚟越有巴菜味道

一場

有邊個新仔比華狗教係勁
Dejong做既野都係做緊控傳佢本身有既野

4億凍過水

俾firpo打翼仲好過丹
丹真係廢幾場先有一場好波

80分鐘0中龍

明明個陣後生咗 都打到老人家咁

應該西甲都無了

根本無教過走位 加快節奏
個個當贏緊5-0咁慢慢猜

華狗將未夠30歲既人教到踢成30歲既樣 好勁

Dejong mvp
完

輸埋

輸鳩埋

屌你輸鳩埋

醉右開即討 隊波都踢得廢過人

WAAAWAAAAWAAAAAAAAAAAAA

dllm 輸埋

世界波

炒得未

輸撚埋

炒未

靚到

Goooal

華狗

勁

已經唔想睇疤了 有美斯先睇

走啦華狗

十年內衛冕冠軍開幕戰未輸過

笑到仆街第一腳就倒掛，都唔知踢緊乜撚

估唔到今季連西甲都冇得丁

好波

Ho ball

華狗都唔想我地成日捱夜

如果一早出456左了

肯炒華狗未

對面條22號又黎扮野了

華狗走得未，又要講多一季

巴塞洗左4億買古 買丹 買基沙文

華狗死得未

完

抵輸Aduriz

出27號同出個學界無分別

呢幾季D買人賣人真係

丹真係on9

其實買人真係無問題 問題係幾時賣華狗

艾簡達拿兄弟 點解拜仁果個勁咁多

疤用咁多錢買人，倒頭來又係靠美斯

本身好波 黎到疤先變廢

教到一年廢過一年
仲要陰乾哂疤狗庫房
真係玩撚完
條撚屌教多幾年 護級都有你份

畢爾包mvp：華維迪

Rafinha dejong踢得最好了

包包最勁射手，越老越勁

其實唔知華狗諗乜，條中場線換哂後生但唔同人鬥速度

對面28控球 射11中5
我地72控球 射11中1

丹比利快撚啲走啦

個個慢慢猜 節奏慢到閪咁

求下你地輸幾場逼走華狗啦